［有圖］正男被刺殺後淪為複製人喪屍

LOL

我load左幾秒先get到
我真係以為講緊小新嘅正男

幾時到正男拎住枝魔鬼蠟筆

個集都有啲恐怖

未入已經估到係呢個正男

笑咗

有另一個正男？

樓豬好快俾人綁返北韓

蕭